沙田塞到仆街

有冇人一齊沙田塞緊

大家比心機和你塞

45分鐘都未岀到自己區
狗鐵以後千奇唔好開啊
我最多咪遲下到

岩岩都塞完

屌，行路都快過搭巴士

仲未到
係咁塞

大老山塞到hihi